埃及美斯？邊度美斯呀？睇過？睇過？

抛我浪頭！死猁狗！

連禾確特都不如

今季禾仔彈起了

英超得一個美斯，就係利狗之前賣走左嗰個Sterling

古埃及文明

施華，hazard呢？

點同黑美斯比呀

死撚開啦9527

蓋清唔係玩起底呀

暗戀左你

一起做fd